非本港居民夫婦發燒威院求醫 聞收費 5 萬、須隔離即逃走

非本港居民夫婦發燒威院求醫 聞收費 5 萬、須隔離即逃走 遭警阻截入院

一係死 一係找數
屌你老母

應該免貴醫掛？ 面對嚴重既病

支那人唔係好有錢架咩 五萬都唔俾

仲要強制隔離 日日計 仲敢唔敢黎

都係會走數㗎啦

最後無事咪又係走，你搵得返佢地咩，一係扣起護照囉

直接人道毁滅啦屌

痴線 免費的話肯定一車車落黎

中國世衛話唔係緊急
所以唔係免費

非本港居民夫婦

澳門免費呀，去果邊啦

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

活學活用

理得你收5萬定50萬
之前有大陸人睇完返大陸，無俾錢都無人理啦
入境處照俾佢走

唔同免費比你用呢度嘅資源啊！！仆街！！走啦！講到自己大陸咁撚犀利！翻去啦！

支衛

個女係馬鞍山有豪宅果單新聞？
係既話 有錢買樓冇錢找數 咁賣樓囉

免你老母 用香港資源唔洗錢啊 香港唔撚係支那醫療中心 依家你有錢都唔撚想醫你 香港醫護條命點都唔止5萬la on9
醫你係人情 遣返係道理
港共封關啦

免老母支那收佢5萬已經有平

咩警? 仲有駐院嘅咩？

屌你支那護照扣黎做乜

其實本身香港居民就係依個價錢

但我地本地人就有津貼先俾120住院一日
你睇張收據有寫

💯免費, 唔比都唔會通輯自出自入

我淨係知腦殘幾多錢都醫唔到

哦 佢唔收正價先會咁樣

你估落嚟醫病唔洗錢啊？
食屎啦支豬

大陸人以為免費?

其實真係遊行示威要求封高鐵站，必要時仲要「制服」高鐵站同其他關口，中國已經全國爆發疫症，由得佢地走入黎香港實PK

放心 . 中國人一定走數 💯免費

醫完先走佬未都遲啦 大把蝗係咁

醫佢老母

免你老母

又想霸免費醫療

掂

遭警阻截入院

最後醫番好走數番大陸
我話既

唔係香港人 想免費醫? 嘻嘻

"醫護人員即時通知警員，並將兩人在醫院外阻截及帶回醫院。"
做得好ER 捉返2條仆街入去

搵人捉撚左佢

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

都係照醫左先，錢就後數架啦

笑左，落黎諗住逃難又醫療好d, 點知原來無諗過醫藥費

你on9

屌

你老母就免費

//有醫護人員通報警員，將二人帶回醫院接受隔離。//
果兩個散仔RIP

跟規矩就要收錢嘅
不過港共政府懷著大愛關懷同胞之心
只要一聲令下：同胞免費！

一係死 一係走數
大撚把大陸人走數
無人追

逃走左咪即係出黎播毒， 屌呀

澳門免費又唔去

唔會免費 醫護用條命嚟救你
仲免費..

屌你啦 大陸人醫完咪又係衝關走佬

屌你老母臭閪 你出錢呀？

免費送返上羅湖

澳門免費

On9

唔俾又要黎

你埋單囉

公家走硬數

推去火化

其實唔貴只係香港人去睇公立平姐

Dllm 你咁鍾意俾錢你自己比

啲黑警死撚曬去邊呀
撳低喺地下開胡椒噴霧吖嘛

按金黎
住院費每日5000左右

[最後一推]1.29 抗疫三罷 公海group

non-local 免談

如果封咗關之後香港境內免運費，可以
但未封關就不了

要收錢架咩？

OH 原來唔喺香港人，梗係要收錢啦屌你老味，咪撚落嚟啦唔要你啲臭錢

當私家咁醫
八萬一日

你係新移民？
點解香港人嘅資源要益啲仆街？
自己都人心惶惶仲要顧啲明知自己可能奶嘢都落嚟惹人嘅仆街？

呢單新聞需要廣傳

新移民應該已經有免費啦？

大撚把香港人生cancer冇錢醫啦 on99

Push this

你戇鳩，免費請佢內子彈就鬼

逃走 .... 大家小心 戴口罩

支持警察，嚴正執法

免費火化就得

醫你老母

即係我諗得新移民先會為啲「同胞」咁著想
或者5毛啦

你埋單囉 on撚9
唔係居民，免乜撚野費

難得警察做到野

港共好快就會免費醫（只限支那人，香港人無份）

借財仔找數囉

免你老母，cancer 都免費啦

屋企兩個藍絲廢中都屌緊啲支那人落嚟醫
我諗黃嘅一定唔會想留班友喺到
唔好講免費
收貴啲都唔想佢地落香港惹俾人
醫護好撚危險

只係會先醫咁解，唔係免費，之後要找數，非本地居民係貴～100倍

覺得可以不人道

支那人無一個係無辜
要香港人醫你班支那人
你班支那人係咪傻撚左

又一筆壞帳

唔免既話就周街走

支那狗做埋支那走狗

一係俾錢，一係送去武漢

都唔知幾多武漢人嚟左

俾個兩條仆街走左唔駛旨意有得升

唔係有招醫好走數咩佢大陸人有走數特權驚西

因為佢都好撚驚俾個人形生化武器周圍走

所以早幾年雙非咪好撚多走數囉

佢唔知支那人唔找數政府唔會追？

你武漢籍去北京公立醫都要比北京土炮收多幾萬蚊啦

中國人喎

一定走數 日日都發生緊

竟然唔係揀醫完走數

遭警阻截? 今次警察變番好人

係按金

應該將14億支那狗全部撲殺

聽講入狗屋病就自動好了

支持警察 嚴正執法

d 死廢老成日仲好意思話15 蚊一隻藥，一百蚊睇次醫生貴

拉撚左佢 咪免費醫療囉
好似當年越南仔咁坐監食免費飯

放心
衝得落黎一定一蚊都冇

香港人先免費

以後走數既出返張單俾Mr. Shithole啦

屌 咁捉到就送返上中國啦

成日講到大陸幾先進 幾多高樓大廈

傳去大陸 比佢地去晒澳門

送去澳門啦
等一國兩制落實得更加透徹啊嘛

過澳門醫喇 香港呀依到

無話俾左錢就唔洗死

有鬼用咩,到時醫好走佬,筆數就入大家數

如果重症個班係真係會免費醫

關口放幾支噴火槍先得

屌你
用香港資源又冇錢俾
仲要帶埋d病毒落黎

肯撚定走數

Push

找數我當唔係問題
同班真患者困獸鬥

錢重要過條命
強國人真係痴撚線

佢地呢啲強制入院，應該係香港人埋單

免你老母臭閪

澳門都只係唔想班生蕃為左唔比錢周圍走

你幫佢埋單咪免費
屌你老母

ching識玩

咁送返大陸囉

醫完走數
慣用技倆

最後咪又係唔駛比

搵多幾個警察輪流看住佢呀
d警察咪好鐘意除人口罩既，記得要除左佢地

醫生做義工？你都弱智

Why not both

你個腦裝屎架
我都無錢啊 就快無地方住啦
你留個位比我過黎啦

咁希望你老母cancer免費醫

次次醫好就走數㗎啦
佢哋唔知可以咁啫。。。

你即刻同我含佢地條撚！

不嬲支那人都係免費
醫好即走
香港冇得6追。。。

香港人先可以免費

火化好撚貴 送個火機比佢算啦

一係就俾錢醫, 一係就搵POPO送佢返大陸

國家咁強大
為甚麼不信任國家的醫療人員

出防暴警棍TG胡椒未

同中國接軋
手術床上收錢

宣傳一下叫佢地過澳門啦
香港要五萬，澳門免費

你好撚想佢地有得免費醫？

要幫手推丫！
(跪求推至頂)(眾籌)仲差47萬，黃圈需要你嘅支持！

推呢個, 呵呵

過一個月香港或會用幾座酒店作隔離，收5萬2個唔係貴

過澳門啦

你全家就免費屌你老母

你呀媽生咗你個弱智冇收你養育費

理性啲 就Recharge 俾大陸
叫大陸幫佢地啲子民找數
感性啲 咪搵黑警遣返佢地番大陸 😏

免費即時押解出境就算唔多

最後一定走數

仆街蝗一定走數！

點都要醫左先 但冇錢一定又係政府找數

免費火化

收咗佢錢先，醫唔倒另計
要跟佢地模式醫，逐樣同佢計

去搖一搖個叫雞app 度講

不如你幫手比曬

屌你老母
睇醫生要比錢係常識啦下話

何況 你係自己国內睇咪得囉
落撚到嚟 想唔睇 仲要周圍走？
肺炎定腦炎阿

警犬為一稱職

槍殺佢啦

屌你老母，終於搵到個極品過輸民意四眼仔既人

一係即刻槍斃，一係醫，屌你老母

大愛膠